iPhone 速成 出簡體字？

戈尸
出左個门 黎

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法